點解做HR一定係女人

閪

閪口閪面

我見過有男人做HR
不過係毒撚

舊公司有男hr

秒殺

臭西守住公司道門